連登多毒撚 咁邊個討論區多毒絲？

好想識返個毒絲女朋友

想下好喇

龜龜教我

之前以為你溝到女唔見左 原來你改左名

如果有日我消失左 一係我溝到女 一係我死撚左

後者可能性會唔會仲大

咁黑心抵你冇仔

講笑搵第二樣

咁你又講

我地打和

唔準再講

做咩唔訓

慣左瞓唔著

唔訓有咩做

叫春

龜龜

又同我情侶名

回家

she.con

連登是我家

做左會然了

科技台呀

link？

搵唔到